心理輔導 全日都好委屈

有冇人覺得好委屈?
明明係警察濫用權力
警務處處長就將暴力合法化話今次係暴動
好似咩都係佢講哂咁
岩岩777又話依個係騷亂
CCTV又永遠偏頗幫建制 但偏偏最多人睇
無了解過逃犯D人但又睇TVB 就淨係識指責'暴動'班人
但以上不明事理既人永遠係全港最多人個一班
成件事變到年青人錯咁
明明我地爭取既野 你都有份享用
點解永遠責怪年青人先?
見住警察濫用權力, 我地永遠無野可以做
我地用任何武力(甚至企起度唔郁) 佢地都有權可再上一級來對抗我地
明明我認識既香港係有民主 有自由
依家100萬人上街遊街你唔聽
幾萬人圍政總叫你3點前俾個答覆你唔理
一言不合就搵班 口靚 用武力制止甚至虐待我地
虐待完就話暴動 隨時政治檢控暴動罪又坐唔知幾年(全部都係後生仔,真係好擔心)
過完今日好大無力感 好似做咩都徒勞無功咁

SORRY FOR 1999
唔係想擾亂軍心
係我心就來死
有冇人講D鼓勵說話/心理輔導下我?
全日都好鬱悶 個心'耐'住'耐'住

最慘一班和理非一定唔出聲 ，俾落十八層地獄既二件含家產定為暴徒，班屋企廢佬一定認，又食彈又食煙，俾班黑警尻扑尻黎第一時間想報警含家產又係同一班人，唉

多謝你REPLY我
但我真係想聽D鼓勵說話
唔係想一齊放負
依家只會MON住連登同LIVE
睇住成班人俾狗撚 但又唔可以反抗

你既付出好多人（包括我）都好感激同欣賞
香港人今次真心團結好多 加油呀！！

只要你堅信你無做錯嘢 你為緊公義發聲 出力
問心無愧 點解要灰 今日你哋好勇敢
最少你哋喚醒咗唔少屏幕前嘅市民 例如我
聽日出

發夢做前線，到而家個心都仲好唔舒服，若隱若現見到啲警察扔摧淚彈。。又射槍

你所有嘅生理同情緒反應完全正常 因為今次事情比較少見起香港 如果你過咗一段時間如一兩星期仍然持續可以考慮搵心理學家或輔導員

就係明明今次大家都已經好好好努力
但個結果比想像中差咁遠
令到個無力感仲大
就好似唔溫書拎60分
但今次溫足書 做好哂準備
已經無得彈接近滿分
到頭來個給果係 20分
真係令人好沮喪

發夢個時見住D後生仔/女食哂彈
除罩日時 流哂口水鼻涕眼淚個樣
覺得好心痛
但佢地負出就完全無收獲

要知道係平民同full gear+well trained既警犬唔係同一等級
做到咁樣效果其實已好叻 絕對係全靠你地努力先做到
唔可以自己打沉士氣呀 要振作呀！

好撚唔開心，灰到想自殺，之後打生命熱線等左5分鐘都無人聽

只可以同你講一句
咪撚咁痴線啦

多謝你個名
好似係對我講咁
令我對今日放輕左少少

巴打辛苦晒
放心 你唔孤單
肯定有好多人都同你一樣覺得好無力好沮喪 我都係
的而且確 我地仲未得到勝利
但係我地都未輸
大家既付出係有回報
一齊再支持多一陣啦

如果真係身體/心理上頂唔順既話就唔好走上前線住 交俾其他巴絲
幫手支持下不合作運動都係方法
盡自己能力做啦 唔好勉強自己
每個願意付出既香港人都好重要 保重
巴打take care 加油!!!!!

我係嬲 嬲自己做唔到乜野出黎
嬲柒婆 嬲公安

第一次嬲到喊係巴士斷斷續續喊左成程

我諗唯一令我完全釋懷就係撤回逃犯條例
BTW 大家加油 do everything we can

起MTR咽哽左好多次
見到大家都灰心
我諗喊出聲既話大家都會一齊喊
個車箱既氣氛都依家都好記得
明白咩叫打敗仗

無力感好大
想做返隻港豬咩都唔理

推番上黎，呢排特別嚴重

巴打加油
依排小弟都平復左
盡量將上連登次數減低
每星期專注發夢一/兩次（打工仔要搵食）
依家專注起26/6個日
到時見！

共勉之

大家咁話, 無心情, 乜都唔想做
26號見